97巴絲吹水台(8) 單車巴上水未？

處男post俾咗單車巴

Lm

頂你，我同緊fd打緊LOL，你地有無推得咁快

留名

咁早打

唔好租電單車啦租法拉利啦 如果唔係就追唔到post㗎啦

咁早打都唔上黎推

上個po好似推得快咗

因為琴晚三四點都仲有我哋幾條友喺度吹緊水

咁夜都唔瞓

lm

琴晚飲酒飲到四點幾 跟住今日八點幾起身而家已經去左翻學

有無人係返緊工

琴晚聽住dear Jane啲歌係到叫春

上個post你地問我係咪住好遠
我住上水

唔會頭痛？
我飲少少塊面已經好紅

Dear Jane 啲歌冇乜邊幾首個melody易入腦

屋企飲定邊到

Btw有冇巴絲係酒鬼

聽得多厭左

以前成日聽，依加聽少左

一個鐘飲2L

Beer ?

今日好正常啵，我飲少少都會面紅
無頭痛 係有啲眼訓

係海旁飲完再去屋企飲
酒鬼

而家聽到厭曬…

飲得多好飽

琴晚無啦啦想聽

身邊冇乜人飲酒
酒鬼too

Of course
個次尖咀飲 之後瘋狂去廁所

我鐘意白酒或者烈酒多過啤酒
之前飲到有啤酒肚

尖咀邊到

好多架喎 尖東洒吧 諾士佛台 同埋有間唔記得街名

今日返晏晝，而且有fd同我打

一陣諗下改咩名先

咁我都好鐘意飲whiskey

諾士佛臺我淨去過一間食水煙
係海港城後少少有半條街都係酒吧 好抵
尖東酒吧係邊到 唔識路

我有次係嗌vodka比人以為我細個唔識野
跟住suggest 我飲第二個

我通常去尖東啲洒吧同唔記得街名個間
尖東咪近海旁個邊 都有水煙
Btw求介紹

淨vodka?

水煙對身體唔好 少啲食
我都唔知條街叫咩
海港城出去有隧道 隧道對面大快活定大家樂條街
好多Happy hour去到9點所以好抵

Shot含檸檬個啲

新post 留名

有冇返學？

我都係試過一兩次
唔識吸 吸完喉嚨會痛
所以不了
妳係咪講緊1881對面

上tutorial 居然叫我地自己做野 咁我返黎做咩

辣殺prof

我上緊堂 但唔係聽緊書 喺到溫midterm

2點半返去考試

嘩一起身就見到你地講酒
我早兩日先飲完

留返個靚名先
單車巴又錯過左

幾時mid term ?

加油

近呢一兩年開始鍾意飲啤酒 以前明明覺得苦到仆街
依家覺得好正 但又未至於經常飲

利申： 唔識飲其他酒

咁多絲打都有飲開酒

女人飲酒成日都唔洗錢
落club 又唔洗錢
不過我麻麻地club 種環境 不了

試下飲下其他

熊峰巴幾時約出黎飲吓野
單車巴都係

有咩邊隻係易入口

Cocktail 會易啲入口
咩sex on the beach 講到爛果啲呢

今日

新post say hi

新post LM

好肚餓

聽講老麥轉咗啲新餐

好想食

冇咗板燒雞腿包

琴日食完
好似連足三兩都冇埋

至尊都冇
新包幾錢

我唔會同你講我飲一罐啤酒就面都紅曬

新包連餐好似40

我飲幾啖就會
好彩自己唔鍾意酒

巧貴呀

好似唔係 一條街有餐廳有酒吧咁

落club真係

Baileys甜酒 女仔實好鐘意

而家又無以前咁好玩 又雜

落過一次 唔岩我
去旅行都會考慮下去 但香港就不了

我有frd飲一啖已經成面黑曬 apple cider都會

男朋友以前有蒲開
佢話佢果個年代啲仔無咁厹
而家果啲係死纏難打

好似話某啲人天生冇乜分解酒精既酵素 就會咁

開波個個都係咁
好似係

睇你落去為咩囉
為比仔溝就預左係咁
Mk仔金毛都落去蒲
不過我寧願落酒吧都唔會落club

我次次落都係同男朋友一齊落
反而啲女都好狼死 見到我同男朋友拖住手都黎apporach

點解會拍住拖去蒲

女仔要識飲少少 當係保護自己啊

所以佢成日講笑話遲啲落club要帶雪碧扮酒

落club嘅女仔不了

其實係而家個諗法唔同左 而家覺得落club 一定係溝仔溝女/食仔食女
佢地果個年代係可以成班朋友/拍著拖落去un 都好正常 無乜人會黎煩你
佢地仲係停留左係以前咪會帶埋我落去

你男朋友大好多？

佢今年29

咁大個仲有精力去un
靜靜地唔好咩

大咁多唔會有代溝咩

佢好精力過我
我未老先衰

唔會喎又
不過佢就我多啲
好多野我唔識唔明佢會解到我明

好唔開心 炒左mid term

新post留名

返工啲野同妳呻妳又唔明 佢啲朋友又28 30帶妳出去又傾唔到啲咩 跟著妳呻學校野佢又係唔明 咁樣唔會好辛苦咩
利申 唔係質疑純粹好奇

又真係無呢個情況 佢啲朋友都好中意同hi傾計當我細妹咁
唔會傾唔到計喎 佢地最中意就係問我而家我呢個年紀hit 乜中意乜
又中意拎黎同以前比較下
我呻學校野都係果啲好忙好撚多紙要屌果啲姐 佢都讀過明嘅
返工野我了解得好清楚 連佢老細同啲同事都識我

聽妳咁講又好似唔錯
咁你地點識架
同埋佢有冇開始暗示過結婚
通常到三十頭都會開始諗 好似係

我地係舊登識
佢成日都話我grad 就求婚
其實都認定左咖啦

乜唔係唔飲先係保護自己咩

可以唔飲當然係最好
但係有時無得唔飲嘅時候你一飲就冧就大件事

講得好岩
第日出黎做野應酬可能又要飲幾杯
依加啲frd可能又逼你飲幾杯 冧咗都唔知啲人會對妳做啲咩
飲任何酒精飲品前記住食啲嘢墊肚會無咁易醉

妳識佢個陣咪得十六七歳

我同我一齊果陣係14歲

高脂肪同油膩野效果更佳

二十五六歲溝十四歲

初戀？

所以啲人話食片牛油

當年係

唔係 我之前仲有拍過拖

無言了

是日dayoff聽日返工

如果俾我揀我唔會拍
果陣啲人有我又要有嘅心態真係害死自己

我同你去飲汽水

十四歲已經有人有我又要有嘅心態 講緊仲要係男朋友
我十四歲都唔知識打丁未

Let's go

女仔係早熟啲嘅
不過又話大唔大話細唔細 其實都form3

飲moctail 囉

啱啱買嘢食見到隻黑色柴柴好可愛呀

我form4先識開始識女仔

有冇影相

我越大個越毒

同你一樣

我14歲仲喺屋企玩緊online 做宅宅

真係好可愛 想影嘅時候已經走咗

18歲先識女仔

巴打男校？

男女校 可能果時太宅
到離開中學先識到女仔

利申 讀完中5無讀

我仲好記得我有個老死中二個陣溝咗條靚女 之但係佢又成日掛住同我地打機
點知有日佢條女打黎問我老死係邊（本身都識佢） 我話同緊我地打機 問佢做咩 佢話我老死兩個鐘前同佢講沖涼 原來走咗去同我地打機
最尾嘈哂交 我老死仲同條女講打機重要過妳 之後條女灰9到晚晚搵我呻
個陣我同其他frd笑到pk

打機真係好重要

成件事係勁fancy

扯線公仔巴今日有冇上水 今日返左main camp

今日dayoff 聽日先要返

Oooo無緣了

點解fancy

Btw,我考完啦

今日交咗兩份essay 同project outline 今晩決定要瘋狂打機
聽日先開始溫mid term

屌好耐冇打機

PS4 PS4

你地就好，放學就返去打機

點解咁講

同問

放學打機是常識吧

因為今日返完工要返學

我都做完個design assignment

三月真係好忙

我都想做晒啲野

下個禮拜要test

你要加油 做曬啲野真係好有成就感

一開sem 就會忙到尾

我今日聽日都midterm 下星期仲有essay

好似做極都有野未做晒咁 好想快啲完sem

男朋友身邊啲損友真係好撚黑人憎

以為係呢度個絲打 個名好似

笑左 真係好似

加油啊 等你同我一齊分享做曬野既喜悅

為左表揚自己，我決定去行街買野

我啱啱以為係同一個

忙裡偷閒跟同學去睇戲

彩咩

柑岡

原來我打錯字
睇完喇？

熊峰巴有冇tips

話咁就夜晚，好似乜都冇做過咁

考完又見到啲frd 比男朋友接走
又要自己一個搭車

放學喇終於

搵返個

聽日又要返工好驚無數

好緊張 試緊韓國個洗鞋袋
唔知點解覺得伏味居多

地獄黑仔王

殊！！

留名等包膠

留名跟進

衰唔過我
買部開倉iPad部機係壞嘅

睇過你個ost

啱啱睇完

咩tips?

其實我地獄黑仔王仲有另一個朵叫專業中伏專員
今次要試既係韓國媽媽手牌運動鞋清潔劑(簡稱洗鞋袋啦下)

入面有一個袋 九包粉同一張中韓對照說明書

經過比水貨客同蝗不斷既蹂躪之後我對波鞋就變成咁 Ja_ _n M_ _kk都救佢唔到

廢話唔多講 我地即刻進入戲肉部分 ！

首先dum對鞋落個袋到 然後倒一包粉入去

加水
P.S 唔好聽佢講真係落浸住對鞋咁多既水 你會搖唔郁同封唔實個袋
我就係嗰個信撚左說明書既on9仔

好撚重 搖個十零廿下就等20分鐘

二十分鐘後

屌你分別呢

好我比多次機會你 沖埋水睇下咩料

....一9樣既喂

總括以上 我用79蚊買左個伏
當然啦 唔知係咪我落得太多水溝稀左啲清潔劑
不過鞋側啲位都清潔到既(其實嗰個位本身唔難抹 )
但諗返轉頭 如果依個除返開十蚊都唔洗既粉就洗得乾淨對鞋 咁Ja_ _n M_ _kk賣成幾舊水枝仲有咩用？

接著落黎我地睇下Ja_ _n M_ _kk洗完係點樣：

即刻白返一度

為左唔好曬野 星期日應該會用洗鞋袋試下洗對Super Star 當比多次機會佢

希望唔會令我失望

多謝收睇

好詳盡 多謝絲打分享

新人留名......

真。地獄黑仔王，你出去開個post 都得啦
Btw 韓仔野

好似乾淨左少少

Hi 比黑仔絲個開箱文夾住差啲睇唔到

高質分享

Welcome

黑仔絲 我本身都打算買吓依啲鞋袋
但睇完你分享後唔買了

Sorry

我星期日會試埋洗另一對鞋 睇下效果如何~
因為我依對鞋本身好易污糟 唔expect會有幾乾淨

岩岩放工 聽朝追更

食緊m gay個新包 磨菇安格斯個個 唔錯唔錯

佢個3隻signature collection 好似都唔錯

係就幾好食啊~
但佢冇咗3個舊餐 而新餐又貴咗即係變相加價

還我板燒雞腿包

我淨係可以食牛嗰個咋
好想試矖三個

巴打唔食得雞？

聽日又返德福

是咪做htc?
等睇巴絲組團相認

咁好食都唔賣

唔係htc

垃圾濕疹要戒口

[日常]一人一個平時去m記叫嘅套餐組合
我先
雙層芝士孖堡餐可樂少冰+兩件脆香雞翼

聽講 濕疹唔係應該唔食得牛先啱咩

反而食得牛咁奇怪？牛肉好似係發性食物 食左會令啲疹爆得仲犀利
利申 9up

牛肉都好好食

板燒雞腿包餐可樂+兩件脆香雞翼

對上一次個中醫係叫我戒雞同貝殼嗰啲

Big mac轉粟米可樂走冰

麥樂雞餐似細橙汁

雞同貝殻 海鮮嗰啲要戒冇錯呀 鵝都唔食得的
我會理解做

麥樂雞餐，可樂走冰

頂未完
我會理解做有致敏原嗰啲都要戒清 例如常見既牛奶 海鮮等等 或者仲有辣既野食都唔得
所以好總括黎講 可以食既係得返豬同蔬果類

雙層餐 熱朱古力 但其實熱朱好肥又好甜 但又唔想飲凍嘢 我成日會怨m記點解唔出熱檸水

啱啱先食完吉邊
辣好難戒

但其實如果你好返之後仲使唔使戒？

脆辣雞腿包餐 熱朱古力 + 一盒脆香雞翼

濕疹好似好難斷尾

I know that feel bro
我新年生蛇 比人叫我戒一年牛 一個月辣
辣我都係半個月就破左戒

我都想答到你
首先我要好得返

一年牛
我應該個鯪月就投降

你年年都係咁？

食咁多 肥妹

有個frd又係濕疹由細到大都唔食牛

之前冇發生過
早幾個月無啦啦嚟料

頂又要戒多樣

戒牛對皮膚好啊

打咗成晚機 我返嚟啦

又放假

你兩日冇上tg啦喎

去咗邊玩

你地有tg

溫書呀mid term

無可能
我日日都有check住打機個tg grp

之前佢share歌list比我我就留咗tg

好後悔走左好多堂

今日mid term點啊

雙層芝士孖堡餐加大雪碧走冰

基情四射

唔好咁講
學術性交流姐

勉強都寫左啲野落去

脆香雞翼餐雪梨茶

不應該絲有冇興趣挑戰我400幾首廣東歌嘅playlist

自貼吓歌list先

呢個都正

我而家成個playlist都係得400幾首歌

好多唔識咩

基友我有好多
但另一方面...

居然有人多過我

Pk 不如我哋一齊去做義工識女仔
利申 認真9up

廣東歌 可以望下嘅

Lalaland啲歌幾正

都幾多 太多野背啦背唔晒

通常呢 做義工就真係做義工㗎啦

脆香雞翼真係200分 其他個啲味完全冇得比

成個playlist所有歌呀 你淨係廣東歌都400幾

整係廣東歌都四百幾 好癲

就黎30個鐘 聽得晒我話你勁

俾妳tg我

有juno

廣東歌呀
我最愛

tg:dllm2017

唔同語言嘅歌 始終都係廣東歌最有共鳴

麥樂雞餐可樂少冰加兩隻雞翼要全翼手

攰了早抖
話說今日睇戲開頭差啲瞓
直到隻King Kong彈出嚟先精神返

早抖

早抖 聽日返工

btw好多謝你地肯睇我個分享

返咩工

經常踩去沙田城門河孖橋坐 吹海風 利伸97矮仔 認到我 可以say hi吹下水

聽日返工
6點幾起身
大家早抖

瞓3個幾鐘夠架啦 ？
早抖

夠架喇
啲時間都唔夠用

早晨

早

要努力扮工喇

大家好早

頂，星期六都要返學

究竟邊個發明星期六返學

輕鬆射波

好眼訓

射波唔好返，返屋訓返教先

出街返工

巴打返咩？

sales

btw大欖隧道個孽瘤廣告牌換咗感謝每一位市民的支持和鼓勵

仆街仔

早晨啊

做唔出 會比人屌到飛天

紅隧都係

從來未試過射波

射波無錢架 絲打好似係翻泳池?

瞓醒都仲咁眼瞓

考完midterm
可以抖半日先可開始做野

考midterm比個prof叫住問我有冇上過佢堂
佢話唔認得我

今朝去咗中大面試
成pet屎

好靚

我女朋友呀

點解

咩妳女朋友 佢一早係我老婆

Btw好期待code blue3

依家去跑步

你老婆勾引我
Code blue2我都未得閒睇

就放工，開心仔

跑完步 突破自己最佳記錄
24mins 4.8 km

岩岩放工 攰死 食完飯返屋企補眠

好勁

點解咁講呀

係啊 仲要有個細路跳左落水

山P連續兩季有劇上映
真係感動到一個點

同我成績差唔多好似係
好想快啲

之後點

佢真係好靚仔

絲打都有留意開？
我係男都覺得佢好靚仔 而家就嚟32歲都冇變過咁
10年前啲mk造型到而家剪短咗都carry到不過演技就經常為人詬病 但近年進步咗 期待佢新劇有突破唔好淨係賣樣

第一套睇既日劇係求婚大作戰 之後都有搵一兩套佢個啲嚟睇
佢啲輪廓真係好靚。。。不過剪短左之後第一下望真係認唔到 man左勁多 冇左以前陣mk𡃁仔味
初頭覺得佢得一個樣 好似淨係識西面 不過都真係睇得出有進步既 佢有冇做過衰人

呢幾日 回南天 好潮濕 踩rb驚炒車

德福food court班staff時刻帶住微笑
準備秒速收你個tray

推

嚟緊有套大陸電影做奸角 未上映
其實佢真係幾幸運遇到好劇本
好似野豬 求婚 零秒...
另外佢做嘅好多角色都唔需要表情太豐富
例如CB嘅冷靜醫生同朝5晚9嘅癡情和尚
講到演技發揮空間最大就係阿爾吉儂 由弱智變天才再變返弱智 呢套都感動到我
當然我都希望佢挑戰多啲類型嘅角色

個教練撈返佢
嚇撚死我

溫到咁上下 黎上一上水先

hello

今日搞咩黎

呢樣真 佢啲角色都幾討好
阿爾吉儂未睇過 遲啲睇下

我扮緊溫書

睇埋本未睇完嘅書 你一直溫書？

扮嚟做乜

係啊 溫定星期四mid term 啲野

我溫唔入腦，變相做戲

學霸

97 lm
平日翻學 六日翻工翻到好支力
功課 考試一堆咁黎 又唔知辭唔辭職好
驚到時又無錢洗 好煩啊

可唔可同佢講做少一日，比自己多返一日溫書

巴打曼城迷

我記得你啊
之前話冇帶鎖匙冇門口入

同意單車巴打
讀書工作要取得平衡

上水喇我

我都想

沙田站等你

好眼訓...

沙田圍站等你

返住工訓教

一陣間去

附近喎

頂唔順要返屋企先

我今日過左去博康

星期六真係好靜
有冇毒留在家嘅巴絲

收工返緊屋企
真係無數

平時依個時候先收工，今日已經返到去
個人鬆曬

97LM
明明今年都廿歲但都覺得自己好似得15 16咁

睇緊電視

自由萬歲

我都覺得自己心境年輕 衰啲講係幼稚

我都係咁

巴打啱啱起床？

翻左五個鐘終於放工 五個鐘無得去廁所又無野做鳩企

係 日日都毒留在campus

返咩工咁過癮

其實你果邊識唔識到香港人

我覺得自己係廢老

岩岩我係博康走返屋企

識到 但唔熟

你哋住埋一齊 ？

毒留在家無限期咁溫書做assignment

痴線

係我阿婆住博康姐

溫到咁上下都要放鬆下嘅
頭先可能巴同我講想翻睇CB
搞到我又心郁郁

你地係咪表兄妹嚟

我上水泉澳果邊

傻豬黎嘅

散工 幾正既而家翻屋企打機明日又翻過

有

成日心血來潮開返啲msn record睇

睇啦 趁3未做係時候再睇多次

想睇都睇唔返 好多回憶

陣間開坑先

我轉咗幾部電腦
轉一次都一定會帶走啲record
仲有qooza
得閒冇時上吓

快啲啦 開緊啦

小學個陣 msn同靚女班主任webcam仲要著睡衣
利申 講堅

竟然有miss MSN

肯定係佢溝miss啦

咩料

lag緊

點解可以咁癡線 我都想有咁的機會

我有link啊 load得好快

溝溝聲咁難聽
叫傾計

講堅 我依家仲有佢Facebook

share

咁快就出手

你咁都記得

屌做緊paper 好撚眼訓

屌訓教啦

星期一交 聽日又要去補習

我都溫緊書
聽朝八點要返工

嗚 大家都好夜

打緊lol

咁你又唔係補成日 聽朝瞓醒早啲起身做仲好

你岩 所以我已經係張床

唔敢瞓住呀

The draw for the FA Cup semi-final will take place on March 13 after the Chelsea v Man U match

Man City
Arsenal
Spurs/Millwall
Chelsea/ManU

應該會幾好睇

早 好眼瞓呀

早晨
坐緊車返工

尋晚11點就訓左 而家都好眼訓

早 準備教補習 但好眼訓

返緊工好悶

出發返工希望有數

我唔知幾耐冇試過你依個鐘數瞓

早晨 訓左八個鐘

早 好耐冇瞓到十點半

外國jj都早咩

偷恰吓眼瞓
我以前個補習miss成日喺我面前恰

諗緊踩唔踩單車好

我唔會 眼訓我會飲住杯 Cappuccino(skim milk)教

點解要諗？

好老師

想就去做，唔好諗

早晨熊仔

新人留名
其實有冇人覺得讀到鐘意嘅科但又好似冇咩點拉近自己同夢想嘅距離?

老骨頭打完波就虛脫

98一月巴係咪可以上一頁

98 年入黎做乜

有 但係其實我本身都無咩夢想

可悲的是連自己夢想都未搵到

但出面好似冇98grp
不如一齊吹水啦

係

讀個科讀埋好多19野

放工
返到屋企要溫mid term

其實我都係得個講字
呢個選擇係香港係微不足道

我每個sem 都有一科係超級大佬 好攰

明明我就唔想讀文字書本上嘅野但佢偏偏勁多

晚安

差幾日姐，農曆上我都係牛同97

年尾

再見

你係咪好唔中意98 ?

3點瞓到依加

求出pool

又要開始溫書

決定今日收早

食緊m記

早晨
岩岩先食完lunch

上水真係返大陸咁
有冇巴絲去過古洞

又嚟銀咖喱

如果聽日7點交功課 又未知印出黎係咩效果 咁我仲應唔應該等到聽日先印呢

b站cb個彈幕多到嚇死人 個個都翻睇緊

絲打係咪翻睇緊cb

落樓下印咗睇睇先

最近要旺角呀 要專業印刷舖

M記幾時連裝野飲個袋都唔俾

yes而家睇緊第一集 好多血

好似都係呢排

你住邊頭

第一集就斬咗兩隻手

但自己一個去踩好似有啲怪

好似俾環保撚投訴

上水

巴打好細心
最後個妹妹入手術果幕睇到幾hurt

好遠
利申住港島

明天不會比今天好

夾手個個好恐怖 明明睇過都仲係好不安

好心痛

補緊習勁眼訓
話說我琴晚做左咁耐先4百幾字
今日45分鐘車程完左篇文 cls

係臨deadline 先有效率

呢個真 腎上腺素飆升

可能巴睇到邊集

其實聽日朝早11點先dead

琴晚睇到第二集咋
今日要溫書
夜啲先繼續睇

變態佬

港島邊度

地鐵線中間果啲位啦

我都係中間

有得相認 ?

有冇巴打成日覺得啱啱剪完頭髮會柒過未剪 可能我對中長髪有種情意結
利申今次40蚊簡單修下髪腳同的水

你返學咪好近？

一程小巴

我應該係你隔離個站

其實我果個位有啲老尷
你話二字果個又得 三字果個都得

我明呀 你應該係兩個站嘅中間
我都成日俾人話我依度係兩個字 又係三個字
但我自己覺得我係三個字

唔通我地係鄰居

可能係
我覺得冇嘢好食

啲人成日話好多野食
我都唔覺 好多都食到厭

兩個字嗰個多囉 但好貴
三個字唔多 全部連鎖嘢
我成日走去西灣河食

今日好好數，大奇跡日

然後收工又要搭一粒鐘巴士返圍城

咩意思

賣得比平時多好多

要跑數？
辛苦哂

放工

腸胃炎瞓左兩晚醫院
一出返黎就抵受唔住誘惑去食譚仔

我哥早排食完譚仔就食物中毒咁又屙又嘔
你真係玩命

reading week 完la

港島但冇地鐵站

山上定係有錢人區先

唔自爆啦 但唔係有錢人區

香港仔都冇地鐵

小西灣

唔係

耀東

寶馬山

唔好估啦 放過小弟

柴灣斜

我見到同學食，我又忍唔住自己買左碗

全部都唔係

華富

譚仔是毒癮

Agger 番香港一星期食幾次

食完嗰夜通便會好暢快

Sor 但譚仔真係好撚難食 狗也不屌
譚仔未hit 之前我食開中學附近間米線
佢個清湯真係鮮甜到
譚仔

譚仔啲湯好撚鹹 唔明身邊啲人做咩咁鍾意食

我以前都鍾意食南記小窩米線
但食完一次譚仔之後
就覺得南記唔好食
但南記春卷真係好好食

我有朋友一個禮拜一定要食
仲會特登搭地鐵去一個有譚仔嘅地方食
因為佢住嗰度冇 超癲

真係超正 諗起就想食

喺英國有冇啲咁有香港味嘅麵
你自己有冇煮

食下其他米線啦 譚仔真係好撚劣
唔好食垃圾啦

China town 應該有？
不過好唔好食就唔知

普通茶記啲野都有
但同香港唔同味 日日都叫外賣食

邊度有好味米線推介
食過南記同阿糊
我嫌阿糊啲米線唔夠un

食親譚仔都會唔舒服

我連譚仔十小辣都食唔到

我覺得譚仔辣好唔準

點解你地個個都試過 我未試過

初嘗者建議由五小辣開始

一線軒雲南桂林過橋米線
網址:
地址: 鰂魚涌 海灣街4-6號嘉榮大廈15號舖
電話: 2565 0878

好麵線
網址:
地址: 油麻地 眾坊街59號B舖
電話: 2332 7938

呢兩間都好食

搵埋link俾我
下次經過試吓先

今日決心溫mid term 沉日hea左一日冇做過野

我食辣好癲 糊辣中辣再加辣椒油
啲辣椒油令個米線昇華左去另一個境界

絲打個名

講起米線
以前間唔中同班同學去學校附近間米線舗食 佢出名食野慢 食米線仲慢過食飯幾倍
佢每次嗌餸都會同阿姨講啲米線要冧啲 冧到仆街果隻 同埋每次都指定嗌果四五樣餸
純粹分享先下中學故事勿相認

淋嘅米線邊係米線 叫你同學去食麵線算啦

你突破盲腸

做乜事
因為我黑仔起上黎真係唔係路 黑到慣 有機會可以同你地分享下

上半場輸緊1：0
下半場會反勝 好似會

講完蘇狗即入

仲以為你睇緊利

我真疤狗

豬波失分

疤真辣殺

大家早抖，聽日又要開始扮工

溫mid term溫到想喊...
聽日下晝考但聽朝又要返工

返工射波 我今日都為左份功課早走

黑仔絲仲未瞓嘅
仲做緊份功課？

係呀 不過係我遲開始 所以先做到而家
一陣仲返9

早晨 扮工開始

早晨 準備反九半

早晨all

早晨今日con day

出左門口

黑仔絲無一晚係早訓

星期六晚囉
話口未完我今日已經晏左起身 又要飛的

Morning

又黎

返學既成本好高

個司機有本事 用十分鐘係上水飛左我出大學 不得了我好感動

早晨 搶飛

司機大佬ho ball

Ho ho ball，小弟佩服

早晨 啱啱出門口返學
BTW是搶五月天？

being gym

早晨gay佬

單車巴係gay?

單車巴係gay?[/quote]
你之前係咪喺97 tg gp？

比後面三條友嘈到我頭都赤埋

好撚悶 坐左三個鐘

你之前係咪喺97 tg gp？[/quote]
係 你係邊個

係 你係邊個[/quote]
唔話你知 做乜走gp

見dead咗成個月

自爆嗰陣已經dead dead地

冇咗你 更加靜

Just 9 up

自爆為收兵

睇到我呆撚曬 班狗公做乜撚？

開頭得幾個都ok好傾 太多人都已經長潛

係咪果個要填google form 定咩果個？

下 乜野Google form
我十二月頭leave group嗰陣或者之前兩個星期 有個帶頭自爆既絲打問我拎ig 我估佢係私底下每個問

我好似有聽過唔知咩谷要google form 審批完先俾入 都cls
Btw 我都入過個谷 又係十二月頭左右嘅事

唔係就咁㩒條link入group咩

咁可能我講緊另一個

我冇啊

我都入過個谷
但係頂唔順quit左
有一兩個人真係好嘔心

入grp為收兵？

大把人嘅生存意義就係收兵

我都冇喎

其實一有娘娘 厹就好難維繫一群人

岩 特別開始喺個群入面小圈子更難搞

狼人個個呀嘛

我冇入狼人個分group

我都無 但我知佢地個小圈子就係個到

冇入你又知

我有入啊 我係小圈子撚啊

有人cap過比我入邊係到講是非

其實入面發生咩事

唔記得，都好耐冇active啦個gp
但變咗啲人熟啲同埋有嘢講都會喺依個gp

唔怪得main group dead咗成個月

仲唔quit

走咗好耐

其實單車巴好似係創gp人

好似係

佢應該知我係邊個 希望佢唔好屌柒我

出現了

做咩姐你地

唔好公審我啊 我認我係娘娘想收兵啦

單車巴係時候屌佢

我有丁喎 都話佢gay

我邊part係gay

係彩虹食緊鑽石冰室
4年前曾經帶過個暗戀既女仔嚟食

都4年啦，巴打仲未放低？

暗戀嘅女仔 可能而家仲暗戀緊呢

你住彩虹? 我住采頤架 下次一齊食la

This

is

great

非也，路過

5月18 完final
對比你地可能遲完

絲打好哩味？

我應該更遲 好似係5月底先完

Same here

搞下gag

真心幾好笑 差啲忍唔到笑出聲

終於印完份功課 希望今晚過到骨.....

實得嘅

又淘左堆野

電話壞左

淘左咩 次次開淘寶都好臭

衫？

點解會壞

乜都有啲 有file,有yoga pants,有跑褲，仲有啲立雜野

跌得多 個mon碎左跟住而家個screen又壞 book左陣間去genius bar

我之前都淘左好多file 淘寶啲文具真係唔錯

好撚眼訓

咩都唔好理，即刻訓返教

我都好眼瞓

我部機都壞壞地諗住月尾換
用咗3年有多

係學校冇得訓

喺香港生活根本冇可能瞓得夠

3年都幾耐 我冇一部有3年
諗住換咩

但我日日都訓好多

質>量
你訓廿個鐘都係淺睡嘅話無意思

訓到成隻豬咁算唔算深度睡眠

未必 有啲人訓果下好豬但係又易醒果啲都係唔算

單車巴一日訓幾耐

除咗HTC 10諗唔到換咩
有冇建議

iphone7

HTC 10開心使用中 利申死忠

我訓果三個鐘係唔會叫到我醒

HTC 唔係停咗廠啦咩

太耐冇上水，上下水呼吸下先

可唔可以快啲9點

唔使返學就7個鐘up

LG G6

9點放學

係既可以嚟搵我
百記恒生卡有回贈

不過深水埗M Phone做緊3598應該仲平
如果你唔近嘅想要咩色講聲
我星期三行過可以幫你問問有無貨先

好耐冇見

hi

好似呢兩日冇乜人

Hi

聽日早堂cancel 左

唔駛啦 唔該巴打
我再諗諗買咩先

good news

做功課time

終於完左

恭喜晒

終於有教好訓

good night

不過我都幾鍾意手上部E8
明明2014年機但係都仲算好順電又cum
最正嘅係我係係2016年頭1898買入

sweet dream

用過E8 真係幾好用 用咗兩年仲都好順
但我啲電用到倒水咁倒

咁絲打而家用緊咩

最後比左二千幾換部新機

你又換咩機

Snapdragon 801真係歷年最好嘅U沒有之一

間唔中sell客我都會不自覺咁攞部E8曬吓命

係apple換左部翻新機呀 本身用緊6

始終都係屋企最舒服

快啲瞓啦黑仔

岩岩先食完飯 好飽

有冇人未訓

有 今晚好熱 熱到我開冷氣

等緊出新一集被告人

未訓 晏就都好熱 熱到可以著短袖

被告人有Yuri

我著緊

有冇熱到咁 我仲係長袖喎

我隻腳好凍喎

今晚咁熱仲著長袖
Btw嚟緊幾日好似又會凍返

夜左仲潮濕 岩岩先返到

我呢幾日仲係日日著風褸

係囉

好虧呀你

仲未瞓

就啦

點解咁夜先返屋企

頂 一醒就喉嚨勁痛

飲番多d水la

早晨我遲撚左到

我都係啊屌……

聞晨

我呢幾日都有

成日都打錯字

我比人傳染

啲人病咗又唔帶口罩

早晨 今日返學開心仔

點解會開心
不過今日上psycho堂幾好玩

dayoff

day off 加一

點解我冇day off

單車巴唔係禮拜一先day off咩

照copy 過黎先
我啲淘物

我係禮拜2 day off

上個sem都係

因為唔洗返工

今個sem再多個禮拜五
唔撈輕鐵PA份工時間表彈性大好多

頂我本身應該有兩日架

我都係星期二五day off
不過有時要返工

我返工係返weekend

我day off 就返工

之前都係day off 就返工，不過公司俾唔到更我冇得返

其實我之前返中環間鋪
我懷疑過如果公司俾我返星期二五的話
分分鐘會好數過星期六日都唔出奇

Day off都唔搵我打機

星期六出monhun 唔想理mid term

我MHX都仲未打完

我間公司中意返就返

我都未打哂啲合作 但見孖叉有火紋合作就shit up and take my money

大傑都好正 但是太多遊戲未玩曬就唔衝首發了
同埋等緊4月火紋外傳

我以前都差不多係咁 不過公司多左人唔使咁多人返，變左少左好多更

我暗夜玩唔掂 中間升錯嘢

玩了覺醒同白夜比較簡單返唔到轉頭 暗夜好難

我嗰到長期唔夠人

已經同打工仔無分別
星期一至5都返工
星期2就返學返到夜晚
星期5晚又要返學
星期六長短週

時間都唔夠用

巴打一星期返兩日學？

點解可以返得咁少

好感動 難得有日早放

恭喜哂，我仲係學校溫緊書

一份project五個人做
分哂part
黎緊星期五交
到今日都係得一個人做
無錯
係得一個人
仲要係我

星期四仲要mid term 真係好彩前排溫定啲

groupmate 係Freerider定deadline fighter

Deadline fighter 都算
4個都freerider 真係會仆街咖喎

我都唔知
更正返 係有六個
有個唔講都醒唔起佢係grpmate
有一個有打野不過唔多同好求其
之後有兩個有問吓野不過又係乜都未打過(可能自己打緊我唔知啦)
仲有個又係唔知做緊乜
希望佢地係有做但未掉野上去 如果唔係星期四完mid term先做真係通頂都搞唔掂

上黎求救，幫到幾多得幾多

放學

今個sem 我有份pj都係咁

岩岩私補完(上次$30試堂 今堂先係收正價既) 學生話唔記得帶錢 會唔會走我數

中伏

968X？ X？邊撚到X呀

塞車就好難X到

可樂巴long q溫邊題好

啱啊 有啲咩係唔需要學科知識都做到就幫幫你啦

我估T5，6掛

T6太多 已放棄
主力T4, 5

我背熟咗T2

我聽日仲要present普通話

好似傷風

食洋蔥 好work

我病死了

夜媽媽點食

依啲天氣
琴日好熱 今日好凍

take care bro and sis

溫差大到呢。。
著多件衫唔好冷親

成日又熱又凍好煩
天氣幾時先會穩定返少少

已經冷親咗
唔想病

星期二返全日到夜晚
星期五放左工返夜校

我感冒成個星期未好過

我上星期開始感冒，明明都開始好返，這幾日又嚴重返

叫左你唔好成日除曬衫同老公扑野嫁啦

9點堂例遲

我走咗九點 直接上十點

一定係咁啦

有in class assignment唔走得

上堂上到好悶

各位早晨 今日又十一點堂 好眼訓

早晨 已經上緊堂

呢排突然日日都好有想食早餐嘅慾望🤔

[img] 23.8既青大頹can 早餐+ 自己買既新意派

我這邊can早餐要$25 份量仲無你咁多

個通粉可以轉公仔麵

好正我覺得唔算頹喎

咁食法 唔怕肥咩定係你食 brunch

好撚正

我兩餐當一餐食，日日都係咁
又平又飽呢個時間食
下一餐應該七八點

我呢邊30得個通粉
仲要附有牙線 膠片等等

我都覺，ive can 係全世界最好食既can

蟲can?

比蟲can 更垃圾
樹仁個can 出名劣

次次見到其他學校canteen既野咁正常都好葡萄

啱啱食完麥當勞又肚痛 想去廁所
依家食親都係咁

有frd 上過黎話 啲價錢都唔係人食嘅

我誠邀d fd上來試伏都冇人敢試
Canteen唔好食又唔係平 仲要加料

溫成點

佢地無試呀，睇到menu 咋

btw 巴打 你有join緣份配對 今round?

學校冇can 食飯都食窮我

係慘嘅 但klb好多平野食㗎喎 不過要行好遠

去牛頭角 熟食中心 好正同平

hello 終於考完mid term喇

好想食ikea

新南苑

進度緩慢

我連得寶都嫌遠

得寶好似得殺你呀同譚係平

Molamola 溫唔入腦吖

今round 無 我覺得佢個系統係咁多屆最on9

日日食呢啲咩都厭啦

又要對住堆細佬

姐姐

對住堆丁

你讀幼教嫁?

細路 最憎

上文革cc好L悶 4:20就落堂la

而家4:20，落左未

落左

1725 先落堂 魂遊太空緊

唔係 係小學啲補習班

agger真係好煩

今日1230上晒堂

連放2日假

97巴lm

病到仆街 聽日仲要interview

覺得自己好難識到異性

我想上
鐘意讀歷史

而家讀緊科當代中國的挑戰與對策
本身以為係基本中史咁應該會幾好玩
屌你點知個lecturer堂堂吹水吹自己以前啲威水史 雖然有啲係幾好笑
但係佢吹到甩曬進度，好似同course outline寫嗰到仲差兩個定唔知三個星期未跟到
我都已經唔知走左幾多堂

做人主動d

單車巴好似次次都係哩個答案

咁我真係無經驗

熊峰巴考成點？

Long q1當通識答
q2冇咩時間做 寫咗5個point再分別吹一兩句就算
應該合格有突（感覺良好

大家好，我又上返水
掛住打機都唔記得上下水

打過去佢話部iPad4有得整
整完之後仲撐到半年當我贏

召喚97hehe部部員可能性之獸

我之後又發現q2果5個point錯咗

諗唔到食咩宵夜好 選擇困難症

唔好食最好

考完試就唔好返轉頭啦

月巴口牙

主動完，都係收皮，我就係例子 無外在又唔搞笑

未食夜晚飯

咁我幫你決定啦
向前行一個街口轉左最近果間

杯麵！

咩事咩事
呢排比較忙
過埋聽日得閒啲

少少掛住你啫
真係得少少㗎咋...
你去忙啦 我呢排都忙咗
不過今晚想睇返集CB先

HeHe

學歷問題真係好難得到異性嘅注意，加上我個人唔識講嘢，成日dead air ，又唔識攪自己外表

又變返gay post

留意下身邊既野，睇下邊啲話題異性係會吸引有興趣講落去既話，就講多啲果類既話題

今晚應該可以推到1001

有咩話題 舉幾個例子？

聽日可能會見到你

唔好啊，聽朝先推la

好攰呀

見到都唔知啦

早啲休息

例如如果個異性好中意食野既話就講下邊度有好野食咁。又例如如果佢好中意旅行既話就講下邊啲國家風景好靚，邊啲國家既野食好好食咁

搵日成班巴打出嚟相認

聽朝你得閒？係就你開返po啦

其實講到尾都係要對方同你搭嗲

用依種話題會唔會仲易dead air

其實好真心，對方有心同你傾嘅你回佢emoji 佢都會開話題啦

諗話題前提係對方對你有好感
至低限度唔反感

我自己其實第一次見面就會分開邊啲係有機發展 邊啲係never
如果俾我分左做never 就好難翻身
點同我講野我都只會覺得佢煩

其實我係搭車個時見到佢，想識佢
但無端端同佢講我想識你，咁樣好狗公feel

咁呢個係事實咪照講
整色整水仲厹

聽日放假，全日得閒

單車歸位

咁交返俾單車巴啦

都話搵日約出黎食飯

要啊 等大家得閒啲先

大家早抖 仲要扮多兩日工

可能巴你有冇讀soc psych

曼城真係好垃圾

早晨呀

Morning~

滿心歡喜以為今日返九半
點知原來返九 我屌

黑仔絲又發功

要改改個名佢啦

哥帥廢啫

不要再說了 連飛的都塞車 個司機叫我係大埔落

真係黑仔到冇朋友

人如其名 轉名改運

返10點仲係葵芳食緊早餐
好似話壞地鐵搭290先

你坐邊度

其實係咪個個女仔都有sp 呢排識啲絲打個個都有sp咁………

千其唔好坐地鐵

等咗咁耐終於有ugc offer喇

恭喜曬恭喜曬

媽 我得咗喇

我真係恭喜你呀

太子短途跑道未開閘先閂閘

恭喜哂

多謝哂

可喜可賀

召喚小鳳姐

物以類聚
就好似你唔會去老蘭搵處女一樣
No offense 但係而家好多「絲打」根本就係mk 黎
分分鐘連isp 都唔知係乜

下 我企左一程

又走左一堂
我真係狗黎架

咩offer

我都遲咗半粒鐘
10點堂嘅定義係10點葵芳上地鐵

btw又一城學店換晒反枱logo好柒

反枱logo 我第一下以為係之前con 會反枱果個樣嘅logo

我同可樂巴講的
我地頭先上同一堂

新人可否加入

Why not

呢樣真，反而以前舊登識果啲真係絲打黎…… 同埋真心好多
唔知係咪因為一開始有邀請碼所以搞成咁
不過都可能係個世界問題

葵芳

幾時都會有呢啲人
其實後來舊登有左sms 都低質左好多
我舊登個ac09開，果陣真係高質好多

但我舊登係用MSN開

我有三個ac都係唔同時期開
兩個isp 一個sms
但係連登撞到呢類人既機率大太多

09年就識上高登

果陣真係字裡行間有小小透露你係絲打都俾人屌到到反皮

點用sms 開

我一二年開始上
啲人一利申絲打，個post就收左皮

佢應該係講sms用msn email 開

同埋以前上舊登係一件柒事
唔知幾時變左trend 上左好似好威咁
多左人留意多左人上自然低質左

再早啲根本就唔會利申 利申黎俾人插

絲打你都真係好老江湖
不過上高登真係會改變成個人啲價值觀 好彩我無處女情意結

屌而家上lecture 有半個lecture 都上緊連登

心智唔成熟上真係會影響好多
我都有排影響得好深
但係俾我男朋友屌到開花 慢慢學識左上高登勿認真
唔係咁個人應該幾扭曲

所以話呢 人一多 平均質素跌根本無得避

我已經變曬高登式價值觀 你男朋友都係高登仔?
我覺得同巴絲打講野果陣好親切會 一同啲其他人無上既，會好似講唔到野咁
利申本土政治撚

係啊佢係巴打 我地高登識
其實有啲mindset 係ok
但係好似全部女人都係雞呀
男人搞幾個女人就ok,女人唔係處就垃圾呢啲根深柢固就難搞

全部女人都係雞呢個……唉我本來都唔太信
但係真係太多女仔鐘意做免費雞

其實咁講 睇你價值觀
你真心覺得女仔係雞嘅就算人地結婚你都可以話人地係私家雞
其實諗深一層 而家拍拖扑野真係正常 又唔係話濫交到係人都屌得咁 做咩要話人係雞

Bu同poly

97巴絲吹水台(9) 單車巴返黎la

開住先

講緊既係未拍拖就同人扑野 或者做人sp
真係勁多女仔係咁 雖然女仔都係有性欲 不過好似都係覺得

end topic